奧巴美揚十二碼巧c伏。盡顯身價

熱狗唔會和

睇見都覺得c伏

下？咩話？

燈撚到

旁述仲要強調kane入，佢唔入。搶口到